大家知唔知engine界都有四系魔法師。。。。。。。。。

精通風火水電

又幾好笑，
不過我係4元素之外
點分

咁datacenter咪四大元素集中之地？

雙修點計…

可唔可以講下咩係風火水電，真心唔知

風，包括通風、空氣調節。常見既例子有家居既冷氣機、商場通風系統、office既中央冷氣

火，即消防設備。大多跟消防條例，目的係滅火同減少傷亡。常見例子有後樓梯既龍頭、走廊既消防喉轆等等

水，即供水同去水。目的係供水俾用户同排走污水或雨水。供水又分食水同沖廁水。去水就係渠務工程，如地台去水，馬桶去水等等

電，即電力裝置。目的係demand side 提供保護裝置。另外再分ELV，如CCTV, CABD and etc

Btw 仲有 Town gas, sewage treatment, lift and escalator, renewable energy 其實都係

原來講bs野

一開始以為講緊general engine科

其實都係engine 既應用

其實BS service 範圍涵蓋世界每一個有人居住既地方
理應係大瓣D
但D人就係鍾意D fancy野

可能BS科技成左型好耐
愚民睇唔到創新 所以睇低BS

全部都係魔法師